頭先喺7仔遇到個閪女人...

貪方便諗住喺7仔買份蘋果
點知個收銀唔俾單我
咁我覺得怪怪哋就問佢拎單
點知一望張單

差啲俾佢過到骨
各位要小心啲閪人

各位真係要小心啲

一定要攞收據

個收銀穿櫃桶底啫

不得好死

唔明

啫係個收銀原本係入咗我買白粉報
見我話要返張收據先改返我買蘋果

想問佢個螢幕係出現啲咩？齋蘋果日報$10定有埋扣錢？

冇留意
睇張單就應該扣返錢
我估如果我唔問佢攞返張收據
咁我嗰$10就應該係當我買咗白粉報

Old news好玩咩？

我暫時未發生過，可能都係OK買
絲打下次留意吓

係咩
第一次喺7仔買
相信仲有人同我一樣
唔想大家俾人呃

最緊要攞返張收據同望清楚！

買蘋果，變東方？

因為報紙冇得scan barcode, 全靠收銀員係cashier篤，如果啲收銀員篤錯，自然要扣返。所以最緊要比錢前望一望有冇收錯錢

一回紙就知邊份報紙賣左幾多份邊有得呃